林鄭林鄭林鄭，下台下台下台

大家聽到呢句slogan有乜感受受

講我無一齊叫係咁食負皮
佢下台都可以搵第二個上姐
醒啦 問題係個制度呀

可以有乜感受？被騎劫囉

廣傳

佢咪又係一隻棋，所以對佢冇乜感覺

推

明明應該屌條法例同中共 之後變咗講比卡超問佢 十點仲叫人散水 難為了深夜班義士

真係唔知叫林鄭同比卡超落台有咩用
董uncle夠落左台啦 咁多年之後香港咪一樣越黎越衰
佢地只係一個執行order既傀儡
落左台之後根本唔會有分別
琴日既遊行連敵人係邊個都未搞清楚
難為白白消耗100萬人既熱誠同體力